班機delay 10個鐘 係機場有咩做好🌚

你個名

？

同我傾計

好呀

喺邊？

十個鐘
仲衰過飛大陸

邊間AIRLINE? 找人帶你入LOUNGE HEA.

飛沖繩唔係cancel 咩？

撩啲旅遊人仕傾下偈

第2班

港航 唔識人

坐係到望穿秋水

冇心情

打風 冇計

見到你

去imax睇返場戲先

睇戲，跟住睇下有冇去整杯麵
落東涌行outlet

佢d戲冇興趣

都好 一陣整杯麵

打個招呼

10個鐘
除左打機我真係諗唔到有咩可以做到10個鐘

訓教

返屋企瞓啦

訓唔到 訓到屎忽痛

做掌上壓

返去一陣又要返黎 好麻煩

冇力

去殘廁執返劑

屌你又要問有咩做，答完你又呢樣唔得，個樣唔想，咁不如你自己講自己想做咩啦

咪話一陣整杯麵 你地講掌上壓 我真係做咩屌

咁我可唔可以叫樓主俾條撚我含

入左禁區未?

係咪要先

未 有排

去Arrival Lounge hea 下
HX有無俾餐卷?

係洗手間瘋狂打J，打到無力先訓一訓《－無限loop, 直到佢起機

係，俾我舔呀舔呀舔呀舔

望住港龍個班變 boarding soon 係咩感覺 ?

大嶼山一日遊，當自己去咗香港旅行，用玩嘅心態過呢日

行大東山鳳凰山

我抵死呀 買左廉航 依家好撚嬲
港龍12點飛 我就6點飛 屌西

諗住唔買樂桃定香草 實冇死
最後都係一樣

HX跟本LCC扮FSC.

餐飲卷又冇 又唔知有冇得上1815班機 如果上唔到永遠唔撚搭佢旗下/冇關連既航空

屌你老味 我11點搭車到機場 因為廢事趕唔切check in 你就12-1點先send email比我講取消左 我屌你老母咩

頭班車好炆 所以專登提早

你老母個閪 話7點先講開唔開 然後又講8點先決定開唔開 然後又講9點先決定開唔開 9點半望一望 仆你個臭街 1815？ 我以為果到打緊風 危險我有鳩你啦 直到岩岩個巴打話港龍飛撚左 屌你老母咩

香港航空呢間支那嘢真係狗也不屌

我搭埋今次 以後都唔會坐港航 寧願返多幾日工搭其他算

屌你老母 回程仲要坐A320

港航真係永不錄用
俾廉航服務都算
架機又污糟，啲空姐仲黑口黑面

港龍已經 push back 緊

問空姐幾錢一Q

巴打無帶電腦咩 去cafe到plan下行程消下時間
睇埋人地啲遊記 時間好快過

順便溝埋個空姐空少

Mac爛左 如果唔係既都可以玩下

溝咩 唔想去了 好撚攰

係慘既

ar diu 頭先見到KA飛到果陣用mile即碌一張嘛

返完十幾日夜班 諗住終於可以玩下休閒下 點知係一場夢 人地港龍開開心心 我夜晚10點先到沖繩

那有銀

用mile.... 剩俾稅.... (in case 仲有位可以換)
好過而家谷鳩氣....

有冇人可以幫我plan 10點到那霸機場後有咩玩 注意 係夜晚十點

返酒店訓教

Mola mola btw 如果見到個人黑口黑面 但係到笑果個人係我黎

你有車出去市區已經要偷笑

返酒店訓囉

問下d地勤今晚扑野夜唔夜, 玩10個鐘驚你腳仔都軟埋

訓到最後一日 話說19號ana去福岡 泰利個仆街仔走左未...

冇Taxi ？ 唯有行返去 當去大帽山行山

絲打我聽朝七點機好怕取消

我巴來 聽朝一定冇事啦
港龍岩岩12點都走到

你仲有排先飛google下先啦死佬

冇taxi咩 冇咪算 隨時冇空位我上機

去到又大風大雨

幸福過我啦...

冇帶泳褲 諗住今日落機買
但依家冇了 聽日浮潛真空算

我仲要自駕游 落大雨揸。。。

頂你坐S1出東涌買啦

如果係我 我入lounge算 中場lounge新開未去過

KA都就黎飛到高雄

你地班仆街

LAND到先講

ROAH 130600Z 13023G35KT 9999 VCSH SCT022 SCT100 OVC/// 30/24 Q1001

有D窄

唔準land 等撚埋我 屌 浮潛都冇埋

KA378 landed

屌你老母

唔開針

返屋企 🖖🏻

食左晏未

其實今日台北 首爾 北京上海 飛沖繩
好多都取消晒

4:30 最新消息隨時取消

終於有人去嘈 屌柒佢地

你唔係同女朋友去咩？

飛唔飛

唔飛

多謝香港航空

樓主唔係要多謝佢咩 唔洗等咁耐
早啲返屋企

mark低先

11:25 HX 658D 沖繩島 T1 K 520 香港航空 延至 14/09

GG.

去沖繩嘅話，HX同KA價錢唔差好遠

應該頭先去程係飛到. 不過D公司唔想班機有去無回, 所以唔飛. KA大把機同CREW可以周圍掉. 照飛.

打飛機十個鐘

人人都有賠償

得我冇

又cancel

屌佢老母啊 聽日都可能cancel啦屌

y

Me 係stand by

打電話佢問保險可以點cap水

很支那 唔香港

ID Ticket

唔係

樓主班機點

未知 一陣答u

我聽朝個班delay左

係機場禁區行下囉

其實而家最好全力R 改去程去日本其他地方. 去到日本HAPPY左先.

HX仲有KIX/NRT飛到. 應該可以REBOOK. 之後過幾日天氣好先返OKA接埋個尾.

走出城市望一望

Delay到幾時 我聽日7點機
岩岩寄左行李 聽日帶個人去就ok

搵空姐扑野

唔改算 反正12日

下我 本身七點機 delay到1125既

飛去邊？

上網見到兩班都1125去喎 hx 658d hx 676

沖繩

下 我聽日658D

725呀

Ops delay 唔知關唔關HK express 堆爛9 320neo事

上機管局係1125

關咩事 契仔d機關老母咩事

1125係原本今日個出發時間

13/9 11:25 HX658 Delay 到 14/9 07:25
14/9 07:25 HX676 Delay 到 11:25
11:25 HX658 Delay 到 18:00

呢咖係沖繩 大風到街都唔想出
本身book左潛水 呢咖又要改
好彩本身買錯機票book左8日

巴打小心啦

聽日中午去到可以有咩做

去追風

最衰要理女友🤔 唔係既同你燒黃紙起行

我係巴 有興趣?

番左屋企?聽日我 1125機

聽日中午坐ka去。 去到揸車會唔會死

返左 訓到流口水

就係貪你係巴

同一班機 我聽朝仲要打去ots通知遲拎車 係咪要咁做?

巴打自駕遊

睇錯我hx

洗唔洗打去ots講delay 諗住去機場打固網

我都係ots, 仲諗住可以同部chr影下相

條路自己揀，唔好喊。

A320 Neo 喪爆獲喎

我去沖繩唔係為左沖繩 為左去百合之濱 因為近d

同埋唔識渣車

唔想坐

有冇人知

樓主出發未

上次我係泡菜國delay十幾個鐘玩uno

坐左飛機 但又delay

等出發 尋日果堆升哂商務 我照坐經濟

幾點出發？

又delay

樓主你個邊天氣點

有幾陣風同有雨 不過帶傘就可以

佢一開始講未搞完文件要delay 之後5分鐘後就ok

我都唔知點解尋日頂到

咁咪幾好，enjoy your trip

屌 開始大

Sorry 燈親你